引入大量新移民，算唔算保皇黨送比自己既定時炸彈

由97淪陷開始，中共一直用換血政策諗住洗走下一代，越來越多新移民。

每日150個的確成為蛇齋餅粽好易入手既種票目標，所以早幾年區議會一直都係處於劣趨
勢。

但佢地每個家庭都生兩三個，香港既資訊又咁流通，政府又比唔到移民二代之前所嚮往既未來，無論係幾紅既家庭都會孕育出一大班黃既後代，結果大西北比班離地有錢佬更黃。

之前佢地仲細咩都做唔到，但係而家民主既種子開曬花，夠歲既去曬發夢同投票，連唔夠歲既都出黎抗爭，反觀佢地既父母多數冇乜公民責任意識，票又唔多肯投，就算投都贏唔過佢地既仔女。

我地繼續努力唔好鬆懈，下一次立法會選舉，夠歲既香港人只會越來越多，等我地制度內外都一齊反擊，用勇氣同智慧打低呢個極權。

最後我只係想講，無論你係來自香港，中國，東南亞，歐美，定任何地方，有錢定冇錢，只要你願意追隨民主同自由，你就係香港人。

光復香港，時代革命
香港人，反抗

體制內反擊已經開始

空氣推

唔好鬆懈

香港人，connected

下一次係比例代表制，唔會再咁輕鬆

販民咪一樣支持新移民

中共你想繼續send人黎都冇用，只要受過真正既教育，見到世界既真相，佢地就唔會再相信你地

其實我既重點係就算新移民二代都會慢慢變曬手足姐

繼續加油，我要繼續睇到個勢

各位老師～加油啊

其實我相信連登影響力好大，因為新聞睇落好多大西北連登仔

唔好意思，對現況感到好無力，希望大家睇真d我地6年後嘅情況有幾惡劣，求大家幫推。
以為民主派形勢轉好？錯晒！6年後，數字話你知學生主體變左雙非！！、新移民！
抗衡赤化、救港方案